東京食壽司，因為一個港女同事既ON9行為俾人趕左出鋪

今個星期幾個同事去東京開會，公事完畢，尋晚搵左間幾出名既壽司店醫肚

點知其中一個女同事原來唔食生魚，事前問過佢又唔出聲

師傅一路整壽司，我地一路食，味道真係好鮮！但個女同事唔食，淨係食左鰻魚壽司同玉子燒

師傅見佢唔對路，用英文問佢係唔係對味道有滿意

點知個港女竟然問師傅可唔可以俾佢一個爐仔，焯熟d魚生黎食，話覺得生食魚生唔係幾衛生

師傅聽到後面色一變，同知客講左幾句；個知客行埋黎請我地即刻走，錢都唔收 ，話我地唔尊重佢地既食物。

依家等上機，個港女同事仲係堅持自己無錯，話佢地唔識serve客 仆街啦你

你女同事支那人？

唔食魚生食乜鬼野壽司

其實你應該問下係咪個個人都食到生野先。
佢問人有無爐係鳩，但佢唔食係無錯。而且老闆唔過黎佢本來都唔會問，好明顯係就緊你地。

炒左佢啦

樓主話問左唔出聲喎

未見過港女唔食魚生

呢D人就真係on99， 係都要各打一百大板先叫公平。
咁Q大個人， 唔通樣樣仲要問呀， 人地話食壽司你唔食就自己舉手啦， 湊仔呀。

弱智垃圾港女

不過樓主假膠味濃, 應該都係垃圾

冇錯 佢點問係另一個問題 一開始人地就緊你都係一個問題

出黎做野如果唔係大粒野仲點會有機會出聲呀？
話出聲就出聲
出聲又會俾人話煩q麻
唔係年中就唔會咁多人俾人排擠
鬼叫香港公司文化咁垃圾咩

撚會咁得閒理你食咩
又打稻草人ff 入港女數

盲嘅去驗眼啦

又吊真心

潮文？

釣

咁個壽司師傅問你果陣你又一輪咀講講講

又釣新會然

其實問題係在於
佢一開始唔講唔食生野
一早講咪無事lor
但可能條女又怕得罪你地比你地話唔遷就又盛

冇是咁的 0分重作

其實娶得過
唔知自己唔岩食
知你想食所以唔出聲
其他女理得你
淨係食自己想食唔會顧慮你
樓主有得諗

假膠味濃

好似係邊度見過依編野

日本人真係幾麻撚煩
覺得冇面子就踢柒你走

個港女又on9, 唔想食咪打包拎走佢, dum撚左佢囉
寸d dum係佢鋪頭門口

即係咁， 如果你無資格”出聲“， 你同樣無資格“唔食”。 唔該你合作少少， 繼續做你既狗， 人地俾乜你就食乜，

港女唔食魚生 咁大個bug

我都覺得好撚唔尊重個師傅wor
條女on99

唔收錢我次次帶佢去食
食完壽司就食女

因住跟車太貼

你公司文化叫你食屎你就食屎
睇黎閣下都食屎大

賺左，免費食一餐

我覺得條女冇錯 唔食魚生都比人屌 想煮熟D魚生又話唔尊重 食個撈麵都有人會叫碗湯黎變湯麵 又冇人會話佢地唔尊重 跟本係個師傅食古不化on撚99

假膠

我發現連登真係好多盲撚 第一頁就有個

樓主都係想show off自己食左個高級免費午餐je

上面硬係要各打一百大板真係cls
第一：個港女可以同同事講話唔食得生野
同事姐，洗唔洗講到出左來做野冇機會出聲呀？你平時返工用手語咖？呢啲咁基本既人際交流都唔識

第二：就算你事前唔講，個師傅問你，你係咪要講話要拎個爐咁on9，諗起個情景都想笑，呢啲係基本係睇人眉頭眼額，你講一句話好好食，有幾難
要拎個爐真係唔知真心定假膠

利申 覺得樓主假膠

衝出黎柒

係怕得罪就唔會講魚生唔衛生啦！
仲要上機番香港都仲唔認錯

編野都似假架啦
不過真實情況都係港女永遠唔睇環境做事
去到個情況咁樣 就算係唔鐘意食既
點都食返幾舊扮下野 淨低既咪話好飽食唔落
食兩舊又唔會死既
自己又好落台 同事,個師父大家都好落台

假到咁on9
難為上面仲有人討論得咁認真

港女唔食魚生

仲細咩屌你，下下都要人地問先講，唔食主動出聲啦，扮矜持咩

我咪話要出聲哎唔好囉， 係你自己話無資格出聲之嘛。 好似係你自己選擇食屎囉。

咁多真心

港女唔on9?

我地出發前問過哂，佢明明話無所謂；樓上好多文盲

證明真係好多中學雞

你咪又撘咀

樓主好波

可信性係 0

on9在問爐同話人唔衛生姐
食壽司剩食熟食唔食魚生/刺身類又冇乜野既...
間野冇熟食賣咁...

老實講
如果個個都好想去食 你係圈子中既異類 有幾多人敢出聲話唔食
當然問拎爐係on9架啦

利申 唔食生野 中學果陣跟過人去食壽司 話想叫個拉麵食 比全場人當怪物咁望住到大學果陣d聚會 我話唔去唔食生野就比人當毒撚摺埋

我就識一個港女唔食魚生

異種

我識個女仔fd唔食生野唔食牛肉
有次同佢食放題好冇引

由佢地圍爐打飛機罷,
習慣就好了

壽司都有好多熟既，佢米食緊鰻魚同玉子，佢唔出聲跟你地入去食有咩問題？做咩要迫佢食生？
係米食壽司要件件食下先算俾面個師傅？
係米食壽司一定要食魚生？

Btw 拎爐呢度覺得樓主假鳩！

牛歡喜都係咁食啦

咪係囉，身為港女唔食魚生，屌柒佢

撐港女應該無撚左個腦
好簡單咁講
港女唔識大體d講"身體唔太舒服"?
正常人都識講野避諱下邊d唔講得下話？
問攞爐on9，話生食唔衛生仲on9
魚生鋪呀老闆，"生"呀

我好得閒係度作故仔？咁有創意我一早做作家啦

米你老母

你同條港女都有返咁上下弱智
有冇打算叫樓主介紹條女你識

樓主同佢去過幾多次食壽司？

好蟹新會然

咪係 d 港女最鍾意當人都係佢肚入面條蟲

美登利？

點知個港女竟然問師傅可唔可以俾佢一個爐仔，焯熟d魚生黎食，話覺得生食魚生唔係幾衛生

呢句搞wow左個故仔,重作

屌你都廢鳩事，洗唔撚洗問埋你祖宗十八代壽司飯係咪用金象米呀